{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093536",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "이치진 남악신도시점"
    },
    "text": "こんにちは！イチジンは新鮮な羊肉を提供するお店で、オーストラリアから直接輸送され、屠畜後7日、10ヶ月未満の羊肉のみを扱っています。 これにより、肉の臭みや臭みがなく、最上級の焼き物をお楽しみいただけます。 セットメニューとしては、様々な部位の肉をリーズナブルな価格で楽しむことができ、サイドメニューは羊肉に合うリーズナブルな価格の多様なメニューがあります。 お店の位置はオスカーと鉋にはまる間、明倫進士カルビの向こう側にあり、南岳道庁から徒歩5分、農協ハナロマートや国民銀行からも徒歩3分の距離です。 裏側には無料で利用できる公営駐車場があり、便利に利用できます。 お店の雰囲気は立席で楽しむことができ、最近リニューアルして団体最大20名までお迎えできる空間を用意しました。 1年以上オープンしたイチジンは、多くの方々のご来店と常連の方々が多くなり、最上のサービスでお応えしています。 5月のイベントで家庭の月を迎え、サイドメニューのうち一つを無料で提供しており、誕生日の方には特別なプレゼントや歌を用意しています。 駐車はお店のすぐ後ろにある公営駐車場がご利用いただけますし、メニューとしては生羊カルビ、生羊ロース、フレンチレック、スペシャル丸カルビ、生牛三角バラなど様々なオプションがあります。 一迅でおいしい羊肉焼きとサイドメニューを楽しみながら、楽しい時間を過ごしてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "イチジンはどのようなお店ですか？",
            "answer": "イチジンは新鮮な羊肉を提供するお店で、オーストラリアから直接輸送され、屠畜後7日、10ヶ月未満の羊肉のみを扱っています。"
        },
        {
            "question": "イチジンのセットメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "イチジンのセットメニューでは、様々な部位の肉をリーズナブルな価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イチジンのサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "イチジンのサイドメニューには、羊肉に合うリーズナブルな価格の多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "イチジンの場所はどこですか？",
            "answer": "イチジンの場所はオスカーと鉋にはまる間、明倫進士カルビの向こう側にあり、南岳道庁から徒歩5分、農協ハナロマートや国民銀行からも徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "イチジンの駐車場はありますか？",
            "answer": "イチジンの裏側には無料で利用できる公営駐車場があり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "イチジンの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "イチジンの雰囲気は立席で楽しむことができ、最近リニューアルして団体最大20名までお迎えできる空間を用意しました。"
        },
        {
            "question": "イチジンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "イチジンは1年以上オープンしており、多くの方々のご来店と常連の方々が多くなり、最上のサービスでお応えしています。"
        },
        {
            "question": "イチジンでは5月のイベントがありますか？",
            "answer": "イチジンでは5月のイベントで家庭の月を迎え、サイドメニューのうち一つを無料で提供しており、誕生日の方には特別なプレゼントや歌を用意しています。"
        },
        {
            "question": "イチジンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "イチジンのメニューには生羊カルビ、生羊ロース、フレンチレック、スペシャル丸カルビ、生牛三角バラなど様々なオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "イチジンで楽しい時間を過ごすための提案はありますか？",
            "answer": "イチジンで美味しい羊肉焼きとサイドメニューを楽しみながら、楽しい時間を過ごしてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 540
    }
}